你哋班冷氣軍事夠啦

我發夢嘅時候去過前線

眼見而家嘅前線越嚟越受到壓力，越來越多人被捕，越來越多人捉鬼。我真係覺得好攰，如果我哋繼續咁樣落去就會俾人不攻自破

可唔可以應承我唔好繼續捉鬼？

我哋嘅運動可以行到今日，係因為我哋嘅理念有大眾認同，係好多人犧牲同埋被捕先可以換到今日嘅國際關注。

屌你老母今日就有班柒頭同5毛帶風向，話咩要用假新聞黎對付共產黨。

你諗下咁我地會冇咗幾多國際支持？人哋又會點睇我哋香港人？

一真以黎香港人都係用自己嘅堅持，心入面嘅正義行出黎。如果我地用假新聞人哋會點睇你？成日笑鳩內地啲新聞係假，又杯葛TVB news，點知自己都諗住咁樣做。

對手善於暗算計謀仲有掌握巨大資源，我哋可以做嘅就係團結，假消息假新聞係會fake 9自己友。

記唔記得上次fake曬D 前線出黎？你哋又想嚟多次？

最後9月1號機場見

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

唔好淨係like，幫手推呢個post上去

push

Push

推

不分化!

係機場交通壓加測試

唔好再諗捉鬼

鬼就好似打機啲中毒狀態咁
每回合扣得個2hp, 毒100回合都毒你唔死
依家對家就個個回合放毒加一下普攻

如果掛住解毒曬咗個turn
倒不如快快脆脆出多兩招大絕打殘對面

任何有關分化同鬼post我都會copy and paste呢一段

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

like and pish!!